CMHK係咪死左上網？

我由沙田返烏溪沙一直有電話信號無data用

我都係，係咪就執粒

笑而不語

用得支那移動就唔好要求上網好嗎

張約夠期就轉台
上2次都已經想轉，但搞唔到

耐唔耐間中有幾分鍾上唔到網，rebot都唔得

係

無事 係咪地區問題

用得返啦喎

同女人一樣，每個月總會黎一次

唔怪得個價越來越抵屌

下面街口promo免$18...

儲值卡冇事

屋企人上台就收唔到4G

我6月尾完都走

點做到